匯豐紀念鈔

之前蝕到PK嘅150紀念鈔.而家咩價位

搭單問埋中銀三十連得唔得

我都係30連..中銀炒唔起原價賣返比朋友收藏

tg: gsdlover

140收

放在係床下底

依到講個大約價ok？👀

200

銀行收緊 150，你好難同銀行鬥

推推 單張 3連 35連 有無收買佬報個價

推下

推